張五常本經濟解釋究竟可以出幾多次新版？

又出黎逼人買

所有書都係咁 錢就係咁賺

巴打有冇比較過最新版同2014版有咩分別?
如果冇咩重要改動嘅話我唔想又買過成套。堅係貴

應該等佢死咗先買